F.2南亞男生校園遇襲 警帶走同鄉同學助查

F.2南亞男生校園遇襲 警帶走同鄉同學助查

葵涌中二男生學校內被打受傷。現場為葵合街一間中學，上午11時許，一名南亞裔中二男生在轉堂時，疑被另一名南亞同學打傷，校方報警處理。救護員到場將咀部受傷男生送仁濟醫院治理。警方經初步調查，帶走一名涉嫌傷人同學。

伍少梅？

成間學校都係蝻

狗咬狗

重有中國人

黃巢呢